林建名病逝｜過千性伴食壯陽藥玩3P 台灣遭迷暈影裸照 17歲巴黎失身法國妹

大名娛樂老闆林建名今日因淋巴癌病逝，享年84歲 。他生前情史和性史皆成為城中熱話，雖然幾年前已經8字頭，但人到老年依然大把美女相伴，真係羨煞旁人。

幾年前接受媒體訪問，他曾經大談自己的瘋狂性史，包括17歲失身、飛鵝山車震、食藥壯陽，講到興起時更自爆食女無數，笑認有過千性伴侶！

關於「第一次」，林建名話地點喺巴黎，對象係法國妹：「第一年去英國讀書，暑假去巴黎玩。未識過女仔，朋友帶我去夜總會。有做，但冇高潮。」

係咁勁果陣就唔洗喊啦

有錢淨係掛住小西

風流過 死而無憾

冇枉少年

有做 無高潮係咩玩法

軟左冇射

屌完唔射

射唔出囉

講緊條女

軟左啦

對方係 有鳩的妖魔卻扮女郎

中間條女乜水

裸照呢？

做人做都咁都夠晒皮啦

條老坑擺明做俾人睇，全香港都知條女係佢私家雞

屌足67年

做人做到咁前世一定做好多善事好事,今世享福就淨係食屌瞓,此生無憾.

figure撚